docker run -d --name adminer-link adminer

docker run -it --link "adminer-link:web" mysql:latest /bin/bash

web é um alias para o adminer
dentro do container
wget http://web:8080

posso ver a index tbm
cat index.html

posso ver as logs dele, docker logs [container do mysql]


